okręty us navy o nazwie uss anchorage pochodzącej od miasta anchorage znajdującego się na alasce pierwszy anchorage lsd był okrętem desantowym typu anchorage służył w latach przyjęcie do służby anchorage lpd jest planowane na rok